屍體發現案唔該手足去執屍

自己keep起條屍搵人解剖
比曱甴查自己有撚用